痴撚線，新福祿壽笑到我碌地！！

真係好好笑，tvb真係好高質

笑到肚痛

我笑到失禁左 岩岩呀媽先幫我拖返乾淨

LET GO HAWKS

3個都咁撚好笑

我覺得佢地已經超越左黃子華

其實今次冇以前果個咁好笑，李思捷又扮蔡楓華

當年扮的士陳

我覺得樓主嘅笑話好好笑，係咪代表樓主有問題

李思捷》祥仔〉祖藍 》 子華

斯捷哥你幾時開連登ACC架?

完全屌打 星爺 子華

狗係地下碌好正常丫
你都係做返份內事姐
唔關tvb事喎

入波未呀柒頭

里爾痴能維
好彩無即場
前面扮攻為左輸反擊
後面派膠